食戟之靈不如直接畫成死神咁算啦

直接一格chok樣一格結果咪算

唔使煮

始解 卍解D廚刀

仲有人睇

睇頭尾兩頁 中間D廢up可以完全唔洗睇 今集見佢係到玩廚刀 下集應該有得出始解

乜撚野異能
又彈埋啲垃圾設定出黎

係咁架啦 邊有咁多野煮

前第一席變埋戰力單位

設定崩壞

之前吹到遠月勁到世界第一咁 依家又咩深夜料理人

暗黑武術大會

有女主咪繼續睇

套野都係得一開始係好睇

由煮到出嚟變成冇可能煮到
唔要求去返月祭嗰時嘅水平
而家睇啲人開技真係唔知睇緊乜鳩

一人一個異能,個boss又識吸收其他人嘅異能
仲以為睇緊我英

你何時產生了我沒有異能的錯覺?

幸平做左第一席之後就好奇怪
9唔搭8咁

開個靚頭講食材同意想不到嘅煮法真係好好睇（薯仔仿冒炸肉等等）
每個人都有專長領域（肉，香料，甜品）
一開波好睇到連我老豆都睇埋一份

鬼父篇已經開始少少牽強
點知朝陽篇仲垃圾

深夜料理人明明都算好發揮
點知個個都係中二病玩廚具 無嚟特色
大boss朝陽招「異能」又垃圾到冚家產
真係好失望

從神作變垃圾 搞到而家都唔敢推薦人睇

下集塔克米係咪又輸

食戟到底係作者問題定編輯嘅問題，套野明明個頭開得幾好

套野一開始有個煮食顧問，d野完全可以煮到出黎，依家係咪比人炒咗所以唯有自己9up堆異能餸？

後者一定最大責任

本身慢慢講下日常講下比賽，一年一年咁過，睇下主角整後宮、同基友打情罵俏、三人組點樣一齊成長，然後到做十傑加海外比賽一定長做長有

唔知係咪個編輯傻撚左，覺得要多啲皇道元素整個鬼父級魔王角色

鬼父完左以為可以重回正軌，講下十傑日常同比賽，點知又整乜尻表界裏界二元對立，十傑又得幾個去到比賽

無感情線 笑撚死 撚有人想睇佢回合制鳩up秒黎秒去咩

死神後期仲好睇過依家食戟
等創真同女主一齊就算數
飛住睇

個顧問唔怕自己臭朵？
真係有人用電鋸做料理我都想見識下

好似後期頂唔順無再幫作者諗橋

協力重寫住個名

想睇佢真人用電鋸煮

十佬又係殺鳩人之後拎人地能力
我係咪睇緊heroes
遲下係咪會穿越埋時空

比黎比去都係校內圍內比
主角到E家都未參加過校外比賽(好似係)

揾人cut咗啲囡出嚟就架啦

佢講到表界咁廢 裡界咁勁 但係表界淨係搵D學界代表出黎比賽

才波朝陽就係才波城一郎
黎到未來就係要訓練幸平

睇到遠月孫女比賽果度就冇睇了 而家劇情係點?

女主其實係男主老母

分分鐘屌埋自己老母

同網球王子一樣

網球王子高水準好多

快D畫佢地瘋狂扑野然後完撚咗佢啦屌你老母

睇到幸平做左第一席 已經睇唔到落去

搞清楚先
邊到神

鬼父出場之前其實一切正常

本身以為鬼父篇經已夠暴走

未去到神作level

打十杰 麻婆豆腐果陣好好睇
最尾吹雞集百家大成 好有feel
可惜同時係失敗嘅開始
希望佢快啲收皮唔好再動畫化

異能咩設定黎 好耐無睇

mk仔為左呃蝦條鳩吹出黎

而家唔會仔細睇佢道菜係點整
漫畫一話好快睇完

skip左佢煮野食好耐 淨係識鳩up話點好食法

啲廚具有啲似斬魂刀

有日式麵包王果種爛尾feel

麵包王咪就係編輯要佢者格硬畫落去先爛尾囉，依套就唔知係咪關編輯事喇，不過我覺得都大機會

司瑛士起碼同幸平1v1先啦，咁快就領便當。。。

同上次一色差唔多

真係冇眼睇...劇情亂咁黎

睇到第一席當完
好似藍柒咁當佢完

為大小姐而睇

畫女算啦

H漫算啦

要變王道漫 一定要有穿越時空

煮飯煮到天元突破既節奏黎

拎完第一席完咗佢算啦 搞到爛哂

異能

好明顯又係仆街集英社唔俾佢完

完左鬼父篇劇情就急轉直下插撚左入地心，就連畫風都變埋，創真有時畫到成個小智咁撚樣，中期個個整容男主唔見埋

電鋸異能真係頂唔順

拎住把菜刀出卍解

前幾集見到佢用炸彈炸蛋糕已經笑到仆街
依家都唔知想點

十杰咁易做到已經覺得怪怪地

諗起最強會長黑神

堆遠月畢業生神隱曬

司瑛士都係喺到J佢前第一席

下 睇完列車篇 幸平上到位我當open end算 又畫得越來越hea

個作者唔識見好就收啦 畫咗個中華一番出黎 又用啲咁嘅設定...宜家真係為追而追 好掛住以前睇佢地講解點煮嘅日子

業界毒瘤 集英社

一開始幾好睇，去到個19老豆出黎就開始變垃圾

放過tosh

睇到男主角登上第一席話咁快就輸左比個唔知邊到黎既mk仔俾人搶左條女之後冇再睇

有冇劇情提要

田所惠世界第一

垃圾

唔係作者想唔收，係jump見有人氣就唔會比作者停，點都要死畫爛畫
同埋責任編輯又會逼作者要點畫
之前聽講鬼父篇係責任編輯既idea黎

類似例子可以參考龍珠
當初作者想畫到好似iq博士，但編輯逼佢畫打鬥，跟住作者打算菲利篇完，但jump又唔比，所以出左斯路篇，作者諗住整死悟空就完，但又逼佢繼續畫，最後布歐篇先真正完到

其實唔一定,可能係鬼父篇後人氣急跌,又或者鬼父篇前人氣出事先要整鬼父篇...

鬼父篇直接可以接7套野佢
而家直頭買jump番黎就第一下搣左食戟出黎放入回收箱

如果係因為鬼父篇前人氣出事先要整鬼父篇
咁佢已經唔係普通炒車咁簡單
係去到八車連環相撞 全線封閉果個level

我記得鬼父篇開始果陣好似換左編輯，然後就無下限咁柒落去

乜撚野裏美食界，冇人想知呀
屌你返去裏漫畫界算啦

不如收集埋傳說厨具

明明鬼父篇前係校園祭同久我鬥緊,
但好似仲未畫完,
就冇啦啦整個鬼父出來唔知做乜鳩

tosh返老本行算啦

人地死神就下下都出月牙天衝
食戟到後期就下下都話用法式料理煮法
吹到法式料理天上有地下無
宜家就更加唔使講 異能都出埋
咩式料理都係垃圾 超能力先係一切

好似係果時葉山嬴左第一次之後劇情暴走
鬼父個展開完全令成個設定崩壞曬
正常王道劇情就應該慢慢講幸平點樣接觸更多唔同國家既野最後嬴左葉山
但呢套一野神展開完之後, 幸平就無啦啦嬴左

我明你想加少少同大小姐既互動
但搞到連本身個設定都爆炸埋就無謂

唉，套野真係好可惜
明明劇情好好睇，畫功又靚

一出鬼父篇就開始食屎

每年都換屆既「十傑」
可以罷免個制定幾廿年政策既總帥

個顧問迫作者畫葉山贏，到依家都唔明點食生魚片就見到葉山

到學園祭畫麻婆流心獅子球已經開始尻流流

點知鬼父出黎再將成套野推向垃圾化

唔係佢人氣高＋Jump啲漫畫不成大氣，一早就比人腰斬

無睇晒jump全部漫，但究竟jump啲編輯近年做乜尻

one piece咁垃圾又唔敢同尾田講有咩問題

食戟直情毀左成套漫畫

近年完得靚又有人氣得暗殺教室

司瑛士一話就收皮

你咁講只會愈黎愈悶冇突破，好似套排球咁。
佢搵轉變絕對冇錯，錯就錯在轉得好難睇

Op而家唔會夠膽郁架啦
想編輯冇左份工咩

行感情線 抄下深夜食堂好過啦 家陣無限膨脹 等斬啦

鬼父前都開始悶啦，我覺得唔出鬼父人氣都係會慢慢跌，不過冇死得咁慘

整左咩都無講

感情線拖到幾耐 又唔係要放番個主題出黎。
個人覺得去到4宫店做完完左佢就差唔多，年宵個到開始feel到悶

但套排球就係長期頭三

劇情悶唔緊要，飲食漫大家都係想睇日常比賽不斷loop，好過佢依家暴走死神化

套排球長期頭3認真唔係 有冇排名睇下，我覺得過左牛若已經睇唔落去

食戟我當你唔出鬼父，10傑篇點作落去？好似秋季賽咁打？如果係咁我仲支持佢出鬼父多d，最少肯去試。jump套套失敗原因就係下一章同前一章一模一樣，正係轉角色。

咪又係鬥煮野食
除左啲設定崩壞哂仲有咩咁新

咁套野係煮野食，定係你想要萬解，天鎖遠月

咁鬼父篇有咩咁創新有咩咁值得試
大家都係想睇佢煮野食/主角群互動啫

我覺得呢套本身日常煮嘢食簡唔鐘食戟/考試已經唔錯，依家就

收賣評判囉，有邊啲競技類漫畫會出呢樣嘢

有傳說廚具未

鬼父開始已經飛住睇
出朝陽睇頭幾話就直接棄坑

出多啲日常篇，唔同事件下要煮野食，寫下主角群互動，出多幾對cp / 三角戀仲好睇啦

我都咁覺得，本身好多配角識唔同煮法，秋季大賽好睇係其中一個原因係可以見到其他配角都可以露兩手威下互動下，鬼父篇成班配角神隱咗咁，好多淨係一句就已經輸嘢

深夜料理人 杜汶澤

去到大陸仔煮麻婆豆腐果part劇情仲ok既,會每星期追
之後出左鬼父出黎成套野即變垃圾

最後的乜乜蓋飯

三人組變閒角

我發覺家陣好多漫畫都活係死神既陰影之下

鬼父篇佢畫男女主互動幾好睇 不過佢捉到鹿唔識脫角

舊針三大台柱
我只服死神and火影
海狗王連網王都及不上

睇爆衫都ok

你唔好搞錯，我都覺得而家好垃圾
不過我更唔中意冇突破一直hea畫落去
我欣賞佢肯去變，雖然衰左

講到網王好差咁，明明就神作

因為網王知道己己係超能力漫畫
但食gb唔知自己本身就係超能力漫畫，想強行合理化同玩現實

網王係戰鬥漫畫
你唔係同我講你睇食戟睇個串解釋掛
唔睇咪超能力

回合制：差過死神
鬥出大技：都係差過死神

不如整幾個平行宇宙出黎
之後九大宇宙玩宇宙料理

鏡世界

七大罪

魔法料理

我咪問你，佢咪又係鬥煮野食
變左啲咩啫
好harsh既條件下煮野食咪試過，比人惡意食戟又試過

成個風都唔同左wor
鬼父前係rpg 打怪升lv，成個故仔講緊主角慢慢成長。好似度假村，秋季賽，實習，都冇個明確故仔

鬼父嘗試加入主題，用一個故仔做主題連慣成個篇章，加得好係可以成個漫畫唔同哂。
而家轉埋畫風，雖然全部都比人串，但咁都唔叫轉？

轉係咪一定唔可以再煮野食？

風格

幾時出發去美食界搵阿卡西亞既全套菜單

睇到呢個po開始追套嘢
前期真係好好睇 人設 劇情都一流 又有女爆衫睇
秋選嗰度最正 啲配角特色又發揮到
去到鬼父篇都算 未算好難睇
聯隊食戟又俾到返啲希望我
但創真咁易就第一席
心諗之前吹到遠月每屆畢業人數兩隻手數得晒
高二高三應該好多嘢睇啦
屌你老母同我出埋啲咩深夜料理人
電鋸切肉 異能
完全浪費晒成套嘢一流嘅前期同埋tosh
好想睇返啲類似前期咁嘅日常 正正常常嘅比賽
依家都唔敢有咩要求 畫h漫算啦 涼子 愛麗絲
屌成套嘢真係好撚可惜

不如del晒鬼父篇 reset重畫仲多人睇

老老豆豆
依家玩咩異能行暴走路線點都好過鬼父果期
最好玩到好似網球皇子咁煮個飯煮到恐龍絕種咁有得笑下
正正常常煮飯普通劇情真係搵鬼睇

297話
調酒式整汁..
竟然淆到綁埋塔克米細佬
寫到兩兄弟勁過兩星畢業生

tosh你畫番咸書算啦

最妹睇應該係秋選決賽3人混戰果度
同埋幸平vs愛麗絲，仲記得出場果陣有頁特寫型到仆街
果陣估唔到一套煮食漫都可以咁刺激，J到出血

佢細佬，之前唔係肥仔黎咩？我有無記錯？幾時靚仔左？

塔克米有d似冰系天才 希望下集用暴力黎擊潰深夜料理人

柒番谷?

Ching 好波

明明秋選個陣個個星期都追漫畫，幾好睇
鬼父開始就痴l左線
十傑個設定幾好，但打完鬼父就用完即棄
做左新十傑又唔繼續講落去
無拉拉出左去打其他痴線佬
以前啲角色好靚又吸引，涼同愛麗絲，秘書子，司同龍膽 ，一色同佢條囡 ，四宮日向子
繼續講下校園日常，慢慢打十傑，炒下cp，爆下衫，得閒煮個餸都有排講，又大把人睇
宜家講黎講去都係幸平，鄉下妹同法國仔
最唔想睇就係佢三個

其實好多人都係想睇校園日常，可惜佢無啦啦超展開個鬼父，依家劇情仲膠打世界賽村姑同法國仔有得去，咖哩仔 黑木嗰幾個反而冇得去

冇美作已經知係垃圾

好似話某d時期佢細路會專注料理
跟住就會慢慢瘦左
秋季選拔個時都瘦左落黎了

返去畫h漫啦 真心

阿哥咪美作強化版，拎把刀就可以學晒廚藝on99

不過叫tosi幫美食的基佬remake算
反正都係超能力煮野食

唔想睇gay佬爆衫

部分角色性轉換咪得,
例如將鼻哥窿闊過紅隧西隧既小松畫成女角
or阿虜既惡魔又女體化, etc

講真以食戟既畫風應該可以昇華呢套野

唔係意大利人咩

見到而家嘅the blue大賽篇 突然覺得鬼父篇都幾正常
刑具當廚具 仲有特異功能
係咪想行網球王子嘅路線

主要係一旦俾編輯搞到暴走就收唔番
然後就等摺埋
又唔似reborn呢啲設定話轉王道戰鬥風就轉到個啲

鬼父篇同the blue大賽唔同編輯 到底而家呢個係把心一橫定係更加垃圾

變h漫好過

搵tolove編輯打救啦 變返校園多啦a前春藥劇情

以前睇
：「估唔撚到煮野食都可以咁熱血」

依家睇
：「估唔撚到可以用到電鋸煮野食」

一開始睇食戟睇到學整野食（以前都係買外賣）
由鬼父開始越睇越sad

應該好似網球王子咁出到天衣無縫

好心鬼父篇之後就做返十幾廿話日常啦
好似秋選完左都有秘書子睇

睇返個人設同短篇，根本原作冇諗住畫300篇

以前有一話做雞蛋天婦羅 覺得係香港賣一定大賣
而家D野食想ff下都唔得

有呀 咪同田所惠去左溫泉街

唔係 之前d野可以係現實還完
依加用埋啲濕鳩武士刀 都好似普通貨
最重要啲囡囡變肉酸

對比前面幾集今集好正常

全部皇道式比賽
其實老豆篇同深夜料理人最後咪又係比賽
係啲劇情奇奇怪怪又垃圾
皇道式係熱血
但係秋季做過一次再做就悶

畫到連場大戰咁 邊會好睇

298話
創真用半月

編輯一定最大責任
呢d垃圾劇情設定都俾佢出到街

老豆篇本身有好多正既元素
交待繪里奈背境
繪里奈同創真關係同感情發展
玉世代挑戰前輩十傑
呢啲情節讀者都等左好耐
點知出到黎咁垃圾

覺得本身去到幸平第一席就完

初初都會認真睇佢講點樣煮點樣好吃，鬼父篇都開始失控
丫屌你而家暗黑篇真係痴撚線又電鋸又開鎗，仆街仲可以吸技能，發生咩事，煮餸姐

其實廚具係咪想抄小當家

死神 卍解有新能力

暗黑廚師界

今集ON9到

very very gay

日日瘋同把半月做愛 食戟

very very gay

日日瘋狂同把半月做愛 食戟

鬼父完左變鬼母
係差創真老母未出

on9到震 又要loop返嗰堆劇情

塔克米
前集先威完
今集碟菜都未撚睇到就比人秒

未卍解到

錢廁蕙係咪出左局

咁廢卍解完都係柒番谷之流

新一代秒殺漫

劇情真係好易估
老母就係唔想繪里奈用得太盡所以先話神之舌冇用

鬥下鬥下就搞到繪里奈都入埋魔

最後朝陽繪里奈 v 床震田所惠

結果唔使講，一定係一炮過洗白哂所有人，床震blue優勝，正式超越老豆

幾時先可以同神之舌打車輪

最近暴走得好勁
已經完全當搞笑漫咁睇

俾神之舌含

死神都比你吹到好過海賊王
日本國民漫係Child登眼中真係地底泥都不如

跟住神之舌含完講你碌尻咩味
吞完精之後分析返你啲精咩味,食過啲咩令你啲精有咁嘅味

煮野食煮到有技開on99
死神起碼係打鬥漫 有技開 修練升lv好合理
on9回合制起碼都吹到d招愈黎愈勁 你至少知佢做乜春 on9還on9起碼佢有講佢點變強 d技幾on9
屌你食戟你連條友贏乜春都唔知 又唔知主角班撚樣點升lv既 又唔知佢勁左乜春 總之主角就贏
未打先贏 理撚得你用螺旋丸煮飯 佢太陽蛋煮照屌打你
最撚on9係而家d爆衫少左同無咁正

其實鬼父篇之前幾好睇

其實呢類劇情做月刊仲好
好似狂賭之淵咁
得閒畫下日常 4格漫
根本屈機

海柒王兩年前
死神藍柒篇
食戟鬼父前
都係最好睇

好想再睇涼子爆衫 還我長髮娘子

如何破神之舌 就係靠神之一手

秋選八强至實地研修係最好睇
月饗祭開始唔掂
鬼父篇直頭垃圾

鬼父篇以為型棍畫風男主+女主既感情線可以拯救套漫畫 點知家陣又由0開始loop過

拿拿林埋左佢開套新架啦

屌你老尾 田所惠下集嬴到boss既話就即刻就變神作了

食戟竟然係佢提唔係創真 大愛到 十足十死神個織姬
同埋做咩班裏界人d異能越黎越廢 冇一開頭個電鋸咁震撼

連煮左乜柒都無得睇

得鬼閑諗D雜魚煮乜柒咩
趕緊收工架

證明塔克米都係雜魚

呢套濕鳩仲有人睇

俾佢威左集 算係咁啦
任務完成咪便當

成套野最好睇係拆極星寮果幾集

之後真係作到慘不忍睹。第三席點輸完整skip，屌那星

四宮外傳仲好睇

糞作

大家冷靜下先

唔好比我估中 下集第一頁就係田所跪左喺度
今集已經連食物都唔想畫 直接3-0就算
不如快手快腳完撚左佢啦好嘛

ok

屌你老尾 用一格秒撚左條友

食出高潮現在都無前戲，淨係爆衫有什麼好睇

越睇越失望
快撚啲完喇

廁所惠野都唔洗煮就輸撚左

好似煮左碟
過程全skip

下個到邊個比人秒

痴撚線，秒住過

上集都仲有替身攻擊睇下
今集連呢個都無埋，睇撚

下集創真出黎贏埋係咪就腰斬

比隻爪刮一刮就=熟成左
當年創真咁辛苦諗方法熟成為乜

鳩能過死神

條友越睇越似死神d垃圾過場boss...

邊隻 六刃定班星十字
final boss會唔會要打岳母

左下又幾型

終於由煮食過程都唔畫進化成連比賽都唔畫

用依個樣畫番咸書一定

其實係咪腰斬？
劇情高速推進

Tosh嘅實力唔需要懷疑
問題係劇本

快撚d完咗佢啦屌

畫女hea左好多
睇男人仲吸引

Toshi畫美食的基佬應該唔會咁快摺

其實鬼父篇個設定都過得去，都叫容易寫
係劇情唔知出左乜事，戰力又崩壞
搞到我都冇睇落去
依家出到超能力咁on9

又一套俾編輯玩壞嘅作品

眼高手低 一睇就知佢想講乜 應該比人斬

宜家嘅起承轉合係零
前十傑都叫有充分描寫各位擅長咩菜式
宜家班暗黑料理人仲柒過中華一番

浪費畫風系列

得啲h漫好睇

成日比肥佬屌

一口氣睇番新篇，
The blue規模重廢過學校大賽
個朝陽吹到咁猛，但做做下連中BOSS分分鐘都做唔到
雖然我明作者係想藉朝陽黎講男主點溝繪里奈，但啲劇情廢到咁真係....

仲話娶女主
除非呢度贏到創真啦

浪費埋前面啲設定，仲話十杰第一

我會話佢行錯style，佢行校園生活日常煮飯仔路線一定好過鬼父阿哥咁格硬整個final boss打大佬路線

浪費畫師 我想睇 h 漫新作

浪費角色人設

冇乜大戰感覺

鬼父之後垃圾到

鬼父已經係垃圾

我樓下大排檔個啊叔都屌打才波朝陽啦屌你老尾

今集全部9up

死神真的不太差

真
除咗友哈哈哈係俾普攻A死..
我寧願係俾茶渡一拳打死

下集秒boss

當我已為鬼父篇垃圾既時候
冇諗過之後仲差過鬼父篇
好地地一個作品又比jump編輯玩謝左

留名睇主角將5道菜擺入攪拌機榨汁

垃圾 冇啦啦就最終決戰
死神FEEL

起碼講下道餸先啦
愈來愈似格鬥漫畫，香港有賭聖由賭錢變左龍珠超西，日本有食戟由煮餸變左死神

呢一篇我淨係覺得基友同創真日日食戟交換半月刀好睇，因為係校園日常，亦完全忠於佢兩個人設本身既性格

原來死神咁好睇

等睇我英步後塵

涼子

以前煮出來D野係真係講得出點整點好食
呢一篇

終極料理=芝士部隊鍋

開頭d食譜真係有唔少人跟著黎整仲整得幾好

依家要用電鋸黎煮野，仲要用爪

痴撚線

本來就唔掂

最尾贏咗肯定係話條契弟淨係識用人地啲野組合埋一齊，無自己去親手創作新嘅野乜乜柒柒

有冇得一人一信叫jump炒咗個編輯唔係比佢再為禍人間

搞爛咗啦
宜家食戟只可以等完

Jump真係on99
只係識恰新人/冇咩名氣既人
但好似尾田呢類上神台既，就唔敢郁佢
睇下Op越畫越唔知想點

嘥左個好漫畫，明明一開始好睇到…

jump=垃圾

屌 起馬拖多3集

等下回創真屌打

拖多兩集先

係咪打埋呢場就完架啦

十刃之流

仆街 4套新作都斬唔到佢？

斬㗎啦你見佢已經直接跳去打大佬

懷疑已經斬緊

個責任編輯一日唔仆街，難保日後唔會對其他作品搞到食g咁爛

最緊要解放返tosh

懷疑已經轉左手去負責我英

我英男主角無啦啦主角威能多幾個能力

經已無人開post 無人講

就快完了

應該等完啦 鬼父之後連畫功都衰左好多

炒飯屌打朝陽

海鮮西炒飯

其實呢套野真係好勁，由好睇到爆，到最後垃圾到爆!!
除左日式麵包王我都諗唔到有邊套可以變得咁誇張 ...
平時 d 漫畫通常係技窮，後尾無新橋拖戲 ... 呢套就相反，中間已經差左 d ，少左女，但都仲係煮野食，有文有路 ...後面突然玩新野變死神解放技能 ... 我睇呢 d 不如睇中華一番啦 ...

創真型到
但佢阿媽成個mk妹咁

mk妹先正

今話幾好睇，但之前太爛，已經好難救返套野

鬼父篇最尾都型返啦 之後又柒

司都輸得咁柒
其實想鋪排到朝陽好屈 一抽百
跟住主角仲屈過佢
就隨便啲人就輸鳩晒

呢格好有jump 既大技feel

咁佢係jump 虎頭蛇尾嘅就實係

諗起藍染

真係同一個老母

霸左佢間鋪再娶第二個

細個好樣衰
好似同人本咁

聽講朝陽輸無自己的味道, 有無人想試下我嘅味道...

今回終於又睇到涼子爆衫

等睇創真決賽家暴打埋老婆就收工

希望幸平同大小姐一齊，唔係田所惠...

牙惠係幾好人 但都係讓愛吧啦

希望幸平同基友一齊日日玩半月刀
其他女讓愛吧啦

鬼父出黎之後就變左垃圾漫畫

仲有三集玩完

太好 終於完

有冇一齊j?

呢3集希望tosh識做

唔係喎好似唔關佢事希望原作識做比tosh發揮

爆衣爆3集完撚咗佢算啦

食戟一開始果短編唔係tosh咩？

鬼父篇之後不知所謂
終於收皮

終於要斬了

當城一郎比人秒殺果刻 真係立即唔想睇

3集打埋條囡真係幾趕 扑野生仔要排落外傳到

邊埋得切

傳說中嘅3話完結

今集內心戲又一集